繼無腦馬拉松大學生後，又一無腦港大生

37度行山又唔自量，加埋運動後體溫最少升一度，又要麻煩消防員

推

自問比大學生更聰明嘅連登仔呢？

口德村都休息？

好靜

未

幾時死

有問題想問
如果想屌佢37度行山算唔算blame the victim?
定係應該屌個天唔應該咁熱？

身子弱就唔好咁熱行山啦

真係痴撚線
已經熱到出街都唔想出
仲要走去行山

落個街已經濕撚晒仲行乜野山

人地同條女行，哂命之前已經比女哂死